##  5 . node post:


Quand on veut ajouter un nouvel element a notre liste de tableau

Aller sur l'appli postman 

On peut rajouter sous forme row (brute) des body

- j.jason est un format pour pouvoir envoyer des objets javascript

 ps il faut bien mettre les guillemets a chaque attribut
 
````
ex:

- 'id'
- 'lastname'
-  'age'

Sans virgule .....
````


=> faire un appel sur post

Ne pas oublier de faire un console.log()

Quand on veut utiliser req.body il faut faire une modif dans app

 - utiliser le body parser
 
````
sois => import bodyparser from 'bodyparser';

const app= express();

app.user(bodyParser(option{}));

let users= [

infoparametre

]
````



///video 46
